\begin{titlepage}
 \begin{center}
 \textrm{{\large Z}ACHODNIOPOMORSKI {\large U}NIWERSYTET {\large T}ECHNOLOGICZNY \\ W {\large S}ZCZECINIE} \\[0.5cm]
 \textrm{\textbf{\Large WYDZIAŁ INFORMATYKI}} \\[2cm]
 \includegraphics[scale=0.5]{img/logo.png} \\[2cm]
 \textrm{{\Large Daniel Drożdż} \\ Kierunek Informatyka \\ nr albumu: 20405} \\[1cm]
 \textrm{\textbf{\Large Opracowanie aplikacji rozszerzającej standardowe zabezpieczenia plików wykonywalnych w systemie Windows}}
 \\[4cm]
 \begin{flushright}
 \begin{minipage}[t]{7cm}
 \textrm{Praca dyplomowa inżynierska \\ napisana pod kierunkiem \\ \textbf{dr inż. Witold Maćków} \\ w Katedrze Inżynierii Oprogramowania}
 \end{minipage}
 \end{flushright}
 \vfill{\textrm{\Large Szczecin 2014}}
 \end{center}
 \end{titlepage}